請問15萬夠唔夠普通裝修？

換地板、油漆牆身、換鋁窗

夠

夠啦
換晒全屋傢俬都仲得

其實未必夠，你換地板係咪淨係換個廳，廚房果d會唔會郁到

間屋幾大？

我10年前整10萬搞掂

幾多個窗唔講
幾大塊地唔講
幾多埲牆唔講

你嗰150,000似乎有其他地方要用

三百幾尺
換全屋地板
十隻窗到

換地板又無理由唔換電線果類

樓齡細其實可以唔換

唔該哂

新樓再平都得

例子： 兩房改一房，全屋新地板，油牆，廚廁小執，埋單十萬，三百幾呎

幫緊屋企人做新居屋, 300幾呎, 改間隔/新造水電位/牆身地台瓦/裝門裝潔具立立雜雜, 師傅人工40-50K到, 未計傢俬/要揀款嘅材料錢同人地賺你果身筆

約30萬啦

1） 十年前2010 樓價唔洗我講
2） 咩質素？無講明 屌

換咩地板呀想

自己做d 都應該得

基本都25萬起

早幾個月裝修用咗10萬，全屋油牆，博爛廚房做半玻璃加訂做兩間房嘅床同櫃

350尺硬地鋪磚$20000買磚$15000啦

換窗要搭棚，逐尺計
換地板要膠地板/大陸磚/意大利磚/木地板都可以差好遠
同埋換得地板多數整埋水電因為住落先出事仲煩（一般如果d 水電已經做落廿年以上都建議換，可以問下上手業主有無換過）
15萬唔包料唔做水電廚廁就應該無問題